hit and run

今日葵涌果頭影到個hit and run, 冇受害車嘅車牌number, 如果你係車主，影花左嘅位黎相認。會比段片你

係咪呢架？

唔係，sorry

影唔到個牌真係可以當證據先算